認識美國國旗

美國國旗旗面由13道紅白相間的寬條構成，左上角還有一個包含了50顆白色小五角星的藍色長方形。50顆小星代表了美國的50個州，而13條間紋則象徵著美國最早建國時的13個殖民地。紅色象徵勇氣，白色象徵真理，藍色則象徵正義。 這面旗幟俗稱「星條旗」、中文俗稱「花旗」，正式名稱「合眾國旗」。

感謝介紹